點解香港獨立唯一出路未有英文？

其實遊行好大程度上都係想外國干預。

Five Demands, Not one less.
Fight for freedom, Stand with Hong Kong.

以上嘅口號大家都識，咁點解仲未有香港獨立唯一出路嘅口號㗎

Hong Kong Independence, 搵下接

ong Kong Independence, 搵人接

Hong Kong Independence, 搵人接

Hong Kong!
Independence!

Independence, only way out

Hong Kong Independence, 搵人接
有冇英文好嘅巴絲

only one way out

好似幾好

The only way out

Independence, only way out 仲有冇其他

The only way out, Independence!

one nation
one Hong Kong

Hong Kong Independence,
the only way for Hong Kong/the only way out

咁得唔得

民族自強
香港獨立

其實都係想俾外國勢力知道香港人有自己本土意識，可以獨立

Independence of Hong Kong, one and the only way out!

Hongkongese!
Independent!
香港人
獨立

推呢個

簡單直接

後者好似順口d？

仲要independent放後面

A: hongkongese
B: independent
A: one nation
B:one hongkong

民族自強 香港獨立
One Nation, One Hong Kong

呢個都唔錯，獨立到先有仇報，正確

應該用後者好啲

Independent Hong Kong
The only way out!!

It’s time to revolution, only independence

呢兩個都幾好

Hongkongese!
Independent!

Independence, the only way out.

唔好one one聲
好撚似支那口號

英文唔多好，繼續推先

Revolution
For independence

Power to the people, Hong Kong Independence

民族自強，香港獨立

定only solution？

大家如果覺得邊個好嘅就正評下

有聲

雖然聽日嗌英文，可能得Hong Kong Independence /Independence ，但長遠呢句都需要英文

5音節 點嗌？

context錯哂

記者通常譯
Hong Kong Independence, The Only Way Out

達哥

英式口號：
Ask: What do we want?
Answer: independence!

Ask: When do we want it?
Answer: NOW!!!

睇網上都係呢個多，不過好似仲係冇乜人識

heung gong duk laap wai yat ceot lou

好撚可悲 連民族獨立都要迎合外國嗌外語口號
嗌廣東話到時新聞自然有人同你同聲傳譯

Independent Hong Kong,The Only way out

Free hk唔算咩

No Autonomy, Independence now!

侵侵唔識外國人Twitter啱啱先知Fuck嘅中文係屌

Hong Kong independence, no other choice!

我要中共下台
支爆獨立先係唯一出路
點解成日帶風唔比講支爆
唔比講中共下台
中共下台口號，比香港獨立好1萬倍
原因不證自明

達哥：One way out only one way out

Only one way out

我就覺得兩邊都要嘅，反正唔好喺同溫層得自己人明就好

One hk One exit

香港作為一個國際城市
而且英文都係官方語言之一
用英文可以更直接傳達到我地嘅message俾國際
為咗表示對國際嘅重視用英文係好事嚟

見twitter上嘅記者都係咁寫
同埋覺得The only way out!嗌出嚟都幾響

Fit

one nation
one Hong Kong！

This good

Power to the people, Free Hong Kong!

Independence 太多syllables 唔太啱嗌出嚟

或者power to our nation 又得

唔係蝗語就好，一係粵，一係英!

之前民族黨集會好似有嗌過
Hong Kong Independence
Democracy Now

Independent Hong Kong, Sir this way

響係最尾out係向上揚 唔係向下挫

Make Hong Kong a nation state!

呢個感覺係人人都嗌到

Hong Kong inde
The way only

This is better

Push

沒有自治 唯有獨立
民族自強 香港獨立

ONE NATION
ONE HONG KONG

TWO COUNTRIES
TWO SYSTEMS

two countries
two systems

one nation
one hk

hk nation
the only way out

two countries two systems 正

tag 呢個圖

英文口號要簡單得黎有意思
多過兩個音節難齊，太複雜字唔係個個識（independent democracy)

其實口號通常最尾果句先最多人嗌
尾句要放重點

Independence of Hong Kong, the only way out.

香港人，獨立!

Hongkongese, Independent!

香港獨立，唯一出路!
HongKong Independence, the only way out / Power to people, Free Hong Kong!

民族自強，香港獨立!
One nation, One Hong Kong.

直接Hong Kong
跟住接Independence

one nation one HK好似幾上口

Hong Kong!
Independence!
When do we want it!
Now!

用Hongkonger啦

直接？
香港人，獨立!

Hongkongese, Independent!

氣勢？

香港獨立，唯一出路!
HongKong Independence, the only way out / Power to people, Free Hong Kong!

簡單易嗌？

民族自強，香港獨立!
One nation, One Hong Kong.

嚟個兩拍beat
HONG - KONG
INDE - PENDENCE!

香港人 建國！

太長

Hong Kong Independence
That The Only Way (out)

唔要out 係因為一黎唔順口 二黎同中譯英其實未必需要再加埋out 變左全句直譯好怪，way 其實已經解左出路，純個人意見

One way ticket, independent.

直接？

香港人，獨立!

Hongkongese, Independent!

氣勢？

香港獨立，唯一出路!
HongKong Independence, the only way out / Power to people, Free Hong Kong!

簡單易嗌？

民族自強，香港獨立!
One nation, One Hong Kong.

得好少人入黎，好似圍爐咁。推到多d人留言先。

Expelling Communists, Independent Hong Kong

我鍾意HongKonger多啲

我覺得頭同尾果句就得

呢個搞掂啦
費時煩

Hong Kong Independence, the only way out!

鬼老都有隻 one way ticket 歌， 會令佢地易明同入腦

直接？

香港人，獨立!

Hongkongese/Hongkongers, Independent!

氣勢？

香港獨立，唯一出路!
HongKong Independence, the only way out / Power to people, Free Hong Kong!

簡單易嗌？

民族自強，香港獨立!
One nation, One Hong Kong.

得好少人入黎，好似圍爐咁。推到多d人留言先。

btw 下晝一點sogo大減價，有蝗嘉爾代言!

點英文會咁

A Dead End or Independence!

This is good!

民族主義想有外國關注只有一個辦法
就係自己圍內煲大佢
強化香港語言地位
中英雙語可以用係自由民主平等呢d普世價值
可以用係另一d宣傳campaign
但係民族獨立既核心用外語表達直頭係侮辱

the only way out is through by the independence hong kong

呢個fit偈

香港人，獨立!

Hongkongese/Hongkongers, Independent!

氣勢？

香港獨立，唯一出路!
HongKong Independence, the only way out / Power to people, Free Hong Kong!

簡單易嗌？

民族自強，香港獨立!
One nation, One Hong Kong.

得好少人入黎，好似圍爐咁。推到多d人留言先。

btw 下晝一點sogo大減價，有蝗嘉爾代言!

Independence, Justice for Hong Kong
Hong Kong Independent, The only way out
Of the People, By the People, For the people, Independence

one country one system
Hong Kong independence

One Country One Hong Kong

但係中英雙語係香港文化嘅一部份喎
都唔算係外言語呀

Free Hong Kong
Independence now

Free Hong Kong 純粹講爭取自由，外國政界第一感覺一定係拉返去遵守基本法或者聯合聲明個角度去講
因為係聯合國有註冊既文件，出師有名
而Hong Kong Independence 譯做英文就無灰色地帶，無曖昧，絕對係要求香港獨立成為一個主權國家
但係國際層面當然難入口，你諗下台獨都搞咁耐搞唔掂啦
但提出港獨，可以提高國際關注

整埋幾句post 係一齊 pin 左去

Hong Kong Independence
Democracy Now

Independence 先譯做獨立，你咁講外國人未必明你爭取緊咩

One nation
One Hong Kong

One Nation One Hong Kong

Only one way out, HK independence

only solution?

簡單
直接
good!

There was no other way

咁就Hong Kong 跟住嗌independence ？

呢個世界大撚把人第二語言都係英文
係一個關於民族獨立既遊行
應該強化自己人同其他人既分別
加泰獨立集會都唔會嗌英文口號啦

香港人，獨立!

Hongkongese/Hongkongers, Independent!

氣勢？

香港獨立，唯一出路!
HongKong Independence, the only way out / Power to people, Free Hong Kong!

簡單易嗌？追翻po發現有人開過呢句得百幾正評

民族自強，香港獨立!
One nation, One Hong Kong.

得好少人入黎，好似圍爐咁。推到多d人留言先。

btw 下晝一點sogo大減價，有蝗嘉爾代言!

係度講就大大聲

有本事聽日出去講！

Hong Kong , independence

Hongkongese 好難讀 叫出黎冇氣勢

agger 再者香港好多非華裔 佢哋都係香港人！

Two countries
Two systems

One nation, One Hong Kong.

直接？

香港人，獨立!

Hongkongers, Independent!

氣勢？

香港獨立，唯一出路!
HongKong Independence, the only way out !

Power to people, Free Hong Kong!
(有人話呢句未展示到獨立意思)

簡單易嗌？
追翻po發現有人開過呢句有百幾正評

民族自強，香港獨立!
One nation, One Hong Kong.

得好少人入黎，好似圍爐咁。推到多d人留言先。

btw 下晝一點sogo大減價，有蝗嘉爾代言!

其實我有一個，但係完全改唔到長又繞口既缺點

Self-perseverance?
Hong Kong Independence!

但係Self-perseverance呢個字比較少見

Need to work

廣東話留比廣東人，我地民族用英文

ching冇咁上下文化嗌唔到

有巴打出
End China, Free Hong Kong

其實中文口號真係唔可以直譯英文
依個簡單直接，立場鮮明易上腦，應該係暫時最好口號

Hong Kong is Hong Kong
China is China
We are not the same!

直接？

香港人，獨立!

Hongkongers, Independent!

氣勢？

香港獨立，唯一出路!
HongKong Independence, the only way out !

Power to people, Free Hong Kong!
(有人話呢句未展示到獨立意思)

相似嘅仲有 End China, Free Hong Kong!

簡單易嗌？
追翻po發現有人開過呢句有百幾正評

民族自強，香港獨立!
One nation, One Hong Kong.

得好少人入黎，好似圍爐咁。推到多d人留言先。

btw 下晝一點sogo大減價，有蝗嘉爾代言!

我地一直都冇用蝗語
一直都好強烈地表達同中國人有分別
呢樣已經足夠

要香港人同英文割蓆... 有需要嗎

太長啦依個一定嗌唔齊

Inevitable

OK

HONG KONG INDIE
THE WAY ONLY

搵朋友陪你一人接一句，接到有人嗌就得

覺得以上有2個都幾好
1.
One nation
One Hong Kong

2.
Hong-Kong
Inde-pendence

唔講英文已經有保留咁如果要你上山打遊擊呢
如果香港將來獨立成功
清算殖民地時期既情況必然出現
咁你到時點算

Patria o Muerte!
Homeland or Death!

香港人講緊嘅廣東話有唔少其他國家嘅人會稱之為香港話
可以選擇將廣東話正名
比完全捨棄一種香港人用咗幾廿年嘅母語更加實際

咁國際化

支那仔 香港官方語言英文呀

推

光復圍頭話

Hong Kong indie,this way only

Hong Kong Independence
The Only Way To Go

有啲難嗌

直接？

香港人，獨立!

Hongkongers, Independent!

氣勢？

香港獨立，唯一出路!
HongKong Independence, the only way out !

Power to people, Free Hong Kong!
(有人話呢句未展示到獨立意思)

相似嘅仲有 End China, Free Hong Kong!

簡單易嗌？
追翻po發現有人開過呢句有百幾正評

民族自強，香港獨立!
One nation, One Hong Kong.

得好少人入黎，好似圍爐咁。推到多d人留言先。

btw 下晝一點sogo大減價，有蝗嘉爾代言!

眼見大家未有統一答案，連登亦唔係唯一抗爭平台。姑且同fd嗌下以上幾對先，至少令人知道呢句有人度英文。

the only way

咁唔撚見你講英文？你條傻鳩支那仔想係度放毒料破壞香港獨立進程？
屌你老母臭閪
官方語言同母語都未識分你仲唔係支那狗？

好納粹主義，唔好喇
Ein Volk, ein Reich, ein Führer 咩

直接？

香港人，獨立!

Hongkongers, Independent!

氣勢？

香港獨立，唯一出路!
HongKong Independence, the only way out !

Power to people, Free Hong Kong!
(有人話呢句未展示到獨立意思)

相似嘅仲有 End China, Free Hong Kong!

簡單易嗌？
追翻po發現有人開過呢句有百幾正評

民族自強，香港獨立!
One nation, One Hong Kong.

眼見大家未有統一答案，連登亦唔係唯一抗爭平台。姑且同fd嗌下以上幾對先，至少令人知道呢個概念有人度英文。

btw 下晝一點sogo大減價，有蝗嘉爾代言!

Say aye to Hong Kong!

英國國會嘅議員投 yes，係用 aye，發音同 eye 完全一樣。
代表以聲音作出公投。

揾啲易嗌 易接 ？

其實就咁叫Hong Kong
然後接independence就得

Hong Kong Country , Fix All Now
Hong Kong country , FAN
HKCFAN

口號準則

直接？

香港人，獨立!

Hongkongers, Independent!

氣勢？

香港獨立，唯一出路!
HongKong Independence, the only way out !

簡單易嗌？

民族自強，香港獨立!
One nation, One Hong Kong.

眼見大家未有統一答案，連登亦唔係唯一抗爭平台。姑且同fd嗌下以上幾對先，至少令人知道呢個概念有人度英文。

btw 下晝一點sogo大減價，有蝗嘉爾代言!

HK, Get out from chi-na

We speak ourselves!
Fuck off china!

納粹主義
一個民族，一個帝國，一個元首
Ein Volk, ein Reich, ein Führer
強調係只有一個元首

新加坡 政策口號
One People, One Nation, One Singapore
用黎增加民族認同

美國 Oliver Wendell Holmes
One flag,One land,One heart,
One hand,One nation evermore.
都係增加民族認同

One Nation,One Hong Kong
所以正常人應該分到唔係納粹

咁informal，有冇人跟㗎

Independence, the only way
會唔會響啲？

推到1:30瞓，港島見

Hong Kong independence, no other ways

香港警察 屌你老母
咪一樣

Twitter啲外國人通常叫我哋Hongkonger

駁唔到

就咁一句已經清楚明確
Hong Kong!

Independence!

We rule our place
Fuck off china!

Better?

the only way out 之前遊行都已經嗌緊

Hong Kong! independence!
香港人！獨立！

講中文啦 阿鬼👻

口號準則

直接？

香港人，獨立!

Hongkongers, Independent!/
Hong Kong! Independence!

氣勢？

香港獨立，唯一出路!
HongKong Independence, the only way out !

(太長未必人人嗌到)

簡單易嗌？

民族自強，香港獨立!
One nation, One Hong Kong.

如果想有人接，盡量試下嗌一三!

btw 下晝一點sogo大減價，有蝗嘉爾代言!

手段嚟嘅姐
目的重要啲

好多稱呼習慣要改：
全港 > 全國
本港 > 我國
政府 > 非法政府/偽政府
立法會 > 非法國會/偽國會
警察 > 黑警/叛軍/恐怖份子
特首 > 偽領袖
五大訴求缺一不可 > 香港獨立唯一出路

係香港差佬呀

呢個最好

Hong Kong Independence, The Only Way Out

香港警察係知法犯法
香港差佬先係dklm

早d瞓，今日見

其實外國一定唔會開到聲支持港獨

One nation

睇下美國點，佢係反共大佬嚟

One Hong Kong

推呢個

3 音節ok

純粹感覺The Only Way Out感覺好過One Nation, One Hong Kong，唔好意思先

agger
simple and straightforward

見到Topic 時我都咁念

如是者變咗做偽國會議員許智峯、林卓廷、陳淑莊、毛孟靜
後三個就應該穩膽

唔緊要，大家目標一樣，想有個好嘅口號
Hong Kong independent , Only way out 會唔會好啲
少一個音節但表達到意思

最重要個個仲有偽國會議員黃碧雲，或者叫反動派

HONG KONG INDEPENDENCE
ONLY ONE WAY OUT

This is the way

做oversea文宣既話 用多幾個都無所謂
最緊要俾人知香港人想要乜
圍内嗌就要統一

連登都係集思廣益下

佢反共 最多都係想中共收皮變埋民主國家
但唔會承認香港要獨立

Hong Kong Independence, Only Way Forward

Hong Kong Sovreignty and Human Rights!

fuck you China

Independence!
The only way out!!

依個你點睇

Hong Kong independence the only way out
個訊息好似最出最易明我地係要a way out and this is the only way out.

Liberate Hong Kong
Independence now!

諗起遊行嗰陣側邊有啲師奶好努力咁請教句英文點讀 跟著大大聲嗌出嚟

: What do we want?
: Independence!
: When do we want it?
: Now!

見外國示威成日咁嗌

呢個可以嗌得大聲！

有，但你解釋點解要獨立先？

only way out

係你話英文有問題
我不嬲支持英文 睇你條柒頭大陸出世啦

HING KONG INDIE
THE WAY OUT ONLY

之前有手足提過

6個音節同往常叫開既3+3/4+4有啲唔同，有少少喬口
independence only way out好似好啲

去過加泰，佢哋係會逐粒逐粒音「櫈」出嚟：
i, inde, independencia!
咁樣，覺得好有節奏～
我哋可唔可以試下類似嘅嘢？